港航大派花紅2.5至3個月 3千員工受惠

香港航空傳喜訊！香港航空發言人證實，港航本月已向員工派發2個月花紅，今天再出通知，因2016 年業績表現理想，董事會通過，2月會再派多0.5至1個月糧作特別花紅，受惠員工包括空中服務人員、機師、地勤及後勤人員約3,000人。

港航去年新增了11條新航綫，而客運量按年增加約80萬，達660萬人次。發言人指出，今年港航將會繼續新增航線，包括今年6月30日起，正式開通每日一班往來香港至溫哥華國際機場的直航服務，而部分現有航線亦會加密。

近年航空界競爭激烈，國泰航空去年底宣布，所有員工獲發1個月花紅，非管理職級駐港員工明年獲加薪2%，惟較高級員工則需凍薪，加幅是4年來最低、亦低於工會要求的5%，國泰工會表示無奈接受。

上年新聞

正 2016

前年先岩

兩年前old news?

今年要賣飛機

收到風今年至少都有1